第一個有情人嘅情人節竟然邊到都唔去得

班支那人好地地食乜撚野蝙蝠

上佢屋企瘋狂做愛

支那人幾時有好地地過
從來都係問題嘅根本